<resources>
    <string name="app_name">MyTartu</string>

    <string name="hotels">Hoteles</string>
    <string name="restaurants">Restaurantes</string>
    <string name="parks">Parques</string>
    <string name="malls">Centros Comerciales</string>
    <string name="details">Detalles de %s</string>

    <!-- Hoteles -->
    <string name="hotel_tartu">Hotel Tartu</string>
    <string name="hotel_dorpat">Hotel Dorpat</string>
    <string name="hektor_design_hostel">Hektor Design Hostel</string>
    <string name="hotell_soho">Hotell SOHO</string>
    <string name="bob_w_duo_lofts">Bob W Duo Lofts</string>

    <!-- Descripdion de Hoteles -->
    <string name="hotel_tartu_desc">Este hotel es uno de los más antiguos de Tartu, con una ubicación muy céntrica.</string>
    <string name="hotel_dorpat_desc">Un hotel de 3 estrellas moderno y comfortable.</string>
    <string name="hektor_design_hostel_desc">Un albergue de diseño con un ambiente moderno y juvenil.</string>
    <string name="hotell_soho_desc">Un hotel elegante situado en el corazón del casco antiguo de Tartu.</string>
    <string name="bob_w_duo_lofts_desc">Ofrece apartamentos tipo loft con diseño moderno y comodidades hogareñas.</string>

    <!-- Detalles de Hoteles -->
    <string name="hotel_tartu_details">Es una opción ideal para quienes viajan por negocios o por placer, ya que está cerca de la estación de autobuses, el casco antiguo, el teatro Vanemuine y centros comerciales. Ofrece alojamiento relajante en el centro de Tartu.</string>
    <string name="hotel_dorpat_details">Situado junto al rio Emajõgi, en pleno centro de la ciudad. Este hotel es conocido por su amplio centro de conferencias y spa, lo que lo hace adecuado tanto para viajeros de negocios como de ocio.</string>
    <string name="hektor_design_hostel_details">Ofrece habitaciones privadas y compartidas, así como áreas comunes para socializar. Es una opción económica y popular entre los viajeros jóvenes y mochileros.</string>
    <string name="hotell_soho_details">Ofrece habitaciones modernas y bien equipadas, así como un restaurante y bar. Es una opción ideal para quienes desean explorar el centro histórico de la ciudad.</string>
    <string name="bob_w_duo_lofts_details">Es una excelente opción para estancias más largas o para quienes buscan más espacio y privacidad. Estos apartamentos suelen estar equipados con cocina y lavandería.</string>

    <!-- Restaurantes -->
    <string name="restoran_aparaat">Restoran Aparaat</string>
    <string name="gunpowder_cellar">Gunpowder Cellar</string>
    <string name="restaurant_munchen">München</string>
    <string name="humal_bistro">Humal BISTRO</string>
    <string name="la_dolce_vita">La Dolce Vita</string>

    <!-- Descripcion de Restaurantes -->
    <string name="restoran_aparaat_desc">Un restaurante moderno y elegante en un antiguo complejo industrial.</string>
    <string name="gunpowder_cellar_desc">Restaurante histórico en un antiguo polvorín, con cocina tradicional estonia.</string>
    <string name="restaurant_munchen_desc">Auténtica experiencia gastronómica alemana en un ambiente bávaro.</string>
    <string name="humal_bistro_desc">Bistró moderno con cocina creativa y de temporada.</string>
    <string name="la_dolce_vita_desc">Auténtica cocina italiana en un ambiente elegante y acogedor.</string>

    <!-- Detalles de Restaurantes -->
    <string name="restoran_aparaat_details">Ofrece un menú variado de cocina internacional con ingredientes frescos, vinos y cervezas artesanales en un ambiente informal y acogedor.</string>
    <string name="gunpowder_cellar_details">Especializado en cocina estonia tradicional con platos abundantes y cervezas locales, en un ambiente rústico con paredes de ladrillo y techos abovedados.</string>
    <string name="restaurant_munchen_details">Sirve platos clásicos alemanes como salchichas y codillo, con una amplia selección de cervezas Weihenstephaner, en un ambiente festivo y animado.</string>
    <string name="humal_bistro_details">Menú de temporada con ingredientes locales, vinos y cervezas artesanales, en un ambiente informal y relajado.</string>
    <string name="la_dolce_vita_details">Platos clásicos italianos como pasta y pizza, con vinos italianos, en un ambiente romántico y sofisticado.</string>

    <!-- Parques -->
    <string name="parque_toomemagi">Parque Toomemägi</string>
    <string name="parque_raadi">Parque Raadi</string>
    <string name="jardin_botanico_tartu">Jardín Botánico de Tartu</string>
    <string name="parque_emajogi">Ribera del río Emajõgi</string>
    <string name="parque_laululava">Tartu Laululava</string>

    <!-- Descripcion de Parques-->
    <string name="parque_toomemagi_desc">Colina histórica con ruinas y vistas.</string>
    <string name="parque_raadi_desc">Gran parque moderno en un antiguo aeródromo.</string>
    <string name="jardin_botanico_tartu_desc">Jardín con plantas de todo el mundo.</string>
    <string name="parque_emajogi_desc">Paseo junto al río con vistas.</string>
    <string name="parque_laululava_desc">Parque con escenario y vistas panorámicas.</string>

    <!-- Detalles de Parques-->
    <string name="parque_toomemagi_details">Toomemägi, el corazón histórico de Tartu, ofrece vistas de la ciudad y alberga ruinas antiguas y monumentos universitarios. Es un espacio perfecto para pasear y sentir la historia de la ciudad.</string>
    <string name="parque_raadi_details">Raadi es un parque extenso que transformó un aeródromo militar en un área verde con senderos y espacios abiertos. El Museo Nacional de Estonia está aquí, mezclando naturaleza y cultura.</string>
    <string name="jardin_botanico_tartu_details">Este jardín ofrece una gran variedad de plantas en invernaderos y jardines temáticos. Es un lugar de paz para amantes de la naturaleza y quienes buscan tranquilidad.</string>
    <string name="parque_emajogi_details">Este parque lineal sigue el río Emajõgi, con bancos y vistas fluviales. Es un lugar ideal para paseos relajantes y disfrutar del paisaje del río y la ciudad.</string>
    <string name="parque_laululava_details">Conocido por eventos musicales, también es un parque con áreas verdes y vistas del río. Es un lugar popular para pasear y disfrutar de la naturaleza, especialmente durante festivales.</string>

    <!-- Centros comerciales -->
    <string name="lounakeskus">Lõunakeskus</string>
    <string name="tasku_centre">Tasku Centre</string>
    <string name="kvartal">Kvartal</string>
    <string name="eeden">Eeden</string>
    <string name="tartu_kaubamaja">Tartu Kaubamaja</string>

    <!-- Descripcion Centros comerciales -->
    <string name="lounakeskus_desc">Gigante del comercio y el ocio en Tartu.</string>
    <string name="tasku_centre_desc">Corazón de la moda y la vida urbana en Tartu.</string>
    <string name="kvartal_desc">Elegancia y modernidad en el centro de Tartu.</string>
    <string name="eeden_desc">Compras prácticas y convenientes para el día a día.</string>
    <string name="tartu_kaubamaja_desc">Un clásico de las compras en Tartu, con una larga tradición.</string>

    <!-- Detalles Centros comerciales -->
    <string name="lounakeskus_details">Lõunakeskus es un complejo extenso que ofrece una amplia gama de opciones de compras, desde moda y electrónica hasta artículos para el hogar, y un destino de ocio completo, con un cine multicines, una pista de hielo y una gran variedad de restaurantes y cafeterías.</string>
    <string name="tasku_centre_details">Situado en el centro de Tartu, Tasku Centre ofrece una selección de boutiques de moda, tiendas de diseño y marcas populares, así como restaurantes y cafeterías con terrazas al aire libre, creando un ambiente urbano agradable.</string>
    <string name="kvartal_details">Kvartal es conocido por su arquitectura moderna y su ambiente sofisticado, ofreciendo una selección de boutiques de moda de alta gama, restaurantes gourmet y bares de diseño, además de eventos y exposiciones de arte.</string>
    <string name="eeden_details">Eeden es un centro comercial de barrio que atiende a las necesidades diarias con un supermercado grande, tiendas de ropa, farmacias y otros servicios esenciales, facilitando las compras rápidas y la obtención de artículos necesarios.</string>
    <string name="tartu_kaubamaja_details">Tartu Kaubamaja es un centro comercial histórico con una variedad de tiendas departamentales que ofrecen ropa, cosméticos y artículos para el hogar, junto con restaurantes y cafeterías, combinando tradición y modernidad.</string>
</resources>