<resources>
    <string name="app_name">MyTartu</string>

    <string name="hotels">Hoteles</string>
    <string name="restaurants">Restaurantes</string>
    <string name="parks">Parques</string>
    <string name="malls">Centros Comerciales</string>
    <string name="details">Detalles de %s</string>

    <!-- Hoteles -->
    <string name="hotel_tartu">Hotel Tartu</string>
    <string name="hotel_dorpat">Hotel Dorpat</string>
    <string name="hektor_design_hostel">Hektor Design Hostel</string>
    <string name="hotell_soho">Hotell SOHO</string>
    <string name="bob_w_duo_lofts">Bob W Duo Lofts</string>

    <!-- Descripdion de Hoteles -->
    <string name="hotel_tartu_desc">Este hotel es uno de los más antiguos de Tartu, con una ubicación muy céntrica.</string>
    <string name="hotel_dorpat_desc">Un hotel de 3 estrellas moderno y confortable.</string>
    <string name="hektor_design_hostel_desc">Un albergue de diseño con un ambiente moderno y juvenil.</string>
    <string name="hotell_soho_desc">Un hotel elegante situado en el corazón del casco antiguo de Tartu.</string>
    <string name="bob_w_duo_lofts_desc">Ofrece apartamentos tipo loft con diseño moderno y comodidades hogareñas.</string>

    <!-- Detalles de Hoteles -->
    <string name="hotel_tartu_details">Es una opción ideal para quienes viajan por negocios o por placer, ya que está cerca de la estación de autobuses, el casco antiguo, el teatro Vanemuine y centros comerciales. Ofrece alojamiento relajante en el centro de Tartu.</string>
    <string name="hotel_dorpat_details">Situado junto al rio Emajõgi, en pleno centro de la ciudad. Este hotel es conocido por su amplio centro de conferencias y spa, lo que lo hace adecuado tanto para viajeros de negocios como de ocio.</string>
    <string name="hektor_design_hostel_details">Ofrece habitaciones privadas y compartidas, así como áreas comunes para socializar. Es una opción económica y popular entre los viajeros jóvenes y mochileros.</string>
    <string name="hotell_soho_details">Ofrece habitaciones modernas y bien equipadas, así como un restaurante y bar. Es una opción ideal para quienes desean explorar el centro histórico de la ciudad.</string>
    <string name="bob_w_duo_lofts_details">Es una excelente opción para estancias más largas o para quienes buscan más espacio y privacidad. Estos apartamentos suelen estar equipados con cocina y lavandería.</string>

    <!-- Restaurantes -->
    <string name="restoran_aparaat">Restoran Aparaat</string>
    <string name="gunpowder_cellar">Gunpowder Cellar of Tartu</string>
    <string name="restaurant_munchen">Restaurant München - Weihenstephaner Wirtshaus</string>
    <string name="humal_bistro">Humal BISTRO</string>
    <string name="la_dolce_vita">La Dolce Vita</string>

    <!-- Descripcion de Restaurantes -->
    <string name="restoran_aparaat_desc">Un restaurante moderno y elegante en un antiguo complejo industrial.</string>
    <string name="gunpowder_cellar_desc">Restaurante histórico en un antiguo polvorín, con cocina tradicional estonia.</string>
    <string name="restaurant_munchen_desc">Auténtica experiencia gastronómica alemana en un ambiente bávaro.</string>
    <string name="humal_bistro_desc">Bistró moderno con cocina creativa y de temporada.</string>
    <string name="la_dolce_vita_desc">Auténtica cocina italiana en un ambiente elegante y acogedor.</string>

    <!-- Detalles de Restaurantes -->
    <string name="restoran_aparaat_details">Ofrece un menú variado de cocina internacional con ingredientes frescos, vinos y cervezas artesanales en un ambiente informal y acogedor.</string>
    <string name="gunpowder_cellar_details">Especializado en cocina estonia tradicional con platos abundantes y cervezas locales, en un ambiente rústico con paredes de ladrillo y techos abovedados.</string>
    <string name="restaurant_munchen_details">Sirve platos clásicos alemanes como salchichas y codillo, con una amplia selección de cervezas Weihenstephaner, en un ambiente festivo y animado.</string>
    <string name="humal_bistro_details">Menú de temporada con ingredientes locales, vinos y cervezas artesanales, en un ambiente informal y relajado.</string>
    <string name="la_dolce_vita_details">Platos clásicos italianos como pasta y pizza, con vinos italianos, en un ambiente romántico y sofisticado.</string>
</resources>